其實時事台同政事台個分工係點？

唔係好知咩post應該係政事台post 好似只係放熱狗新聞咁

新聞：時事
游B：政事

上手同人嘈得太犀利無晒游B post

放唔入時事台先放政事台

政黨社運恩怨全部入政事台

比人借題發揮又點計

時事台唔可以屌熱狗同碌撚。

所以政事台主要放香港政黨/社運新聞？

政事台主要係用黎食熱狗用

政治台=私怨+清算同被清算

話說盤古初開既時間連登得時事台，青政熱狗日日係時事台開拖，所以就有政事台出現

盤古初開個陣罵戰post太趕客同洗版式阻礙普通時事新聞討論 繼而出現政事台分流 至於日後連尼住矯枉過正地將時事台大部份本土派有關嘅post都沉入政事台就另一回事了

好在當時叫停戰一星期唔少巴打響應